𝒌.

煩夠未 明知人唔鍾意仲要切cher咁轉
自己面皮厚唔厚知醜唔知醜

好撚想一把火就燒你全家 真係有咁嘅我都唔掂
依家已經唔掂 想像唔到如果再耐啲會變成點... 癲少陣😓 横掂都係
諗吓點收科好過啦 自己正賤種😹😹😹

0.1都足夠 變到 0.1
0.1都無 但係 先係最諷刺
好 係通病 不過有人嚴重啲之後輪就會睇唔起重
而我係睇唔起人嗰個 真係仆街嚟

咁樣最好 但係又會衝出嚟柒...
打完我想咬我唔say sorry仲咁 我😑😓

好想但不能嗰種感覺
做好多嘢得個吉嗰種感覺
到頭來咪又係咁

笑撚死我 成5點仲咁得閒jer住負評仲要撳錯隔離你好撚失敗

根本就係得一兩個人match 好心啦

打緊機

叫春

Push

點㩒錯?

唔係我

幫推

再推舊post絕交